[Steam][Survival] Infestation: The New Z

官網:

而家有港SER 加上新開AC 送一星期Premium 3-5PING咋!

Steam link:

簡介:

Infestation: The New Z 係一隻一款殭屍生存大型多人開放世界遊戲，玩家同玩家之間嘅對戰係呢隻遊戲嘅重點，唔存在要周圍執食物去透爐BBQ嘅玩法，因為好難餓死。

War Z 係呢隻遊戲嘅前身，經過唔同版本嘅演替出 Infestation: The New Z。前者飽受穿牆自描外掛困擾，後者防外掛系統比較完善。

課金問題:

呢隻遊戲課金唔會令你勁啲，課金亦主要買 Premium account

Premium account 主要有以下作用:

1. 人物死左即刻復活唔洗比錢 or 等時間 （你亦可以等3分鐘 or 比 ＄15000 遊戲幤復活）
2. 每日送禮物（睇你運氣，通常垃圾）
3. 雙經雙錢

由於經常都有雙倍點數嘅活動，課金亦都相當抵
呢加黎講 40 HKD ＝ 4個月 Premium account

一齊玩嘅有人課金亦有人冇課金

特點:

1. Global Inventory

係遊戲世界執完野（死會跌裝），可以登出伺服器，擺係大廳嘅Global Invetory （留返下次用）

2. Skill Tree

殺人 or 殺殭屍會攞到經驗值，經驗值可以用黎升級自己隻人物，例如冇咁易比殭屍察覺，瞄準器會再準啲之類。長玩嘅遲早都會升哂，但我地一班長玩嘅都未升哂，所以都算耐玩。

3. Skin

Skin 唔會有數值加成，係令呢隻遊戲耐玩度增加嘅其中一個因素。唔少 Skin 係會發哂光咁，一來型，二來招搖，變相會係地圖報自己位，對於有實力嘅人黎講，會無形中道出四字真言 : 夠做埋黎。

開心玩 Gameplay

有興趣一齊玩歡迎入黎RC

RC: 26397891 （活躍玩家暫時6-7人）

有咩問題都可以入黎問

新朋友注意事項:

1. 盡量用近戰武器打殭屍，用槍會暴露自己位置

2. 夜晚請帶夜視鏡

3. 最好聯群結黨（2-3人）去執物資，安全啲

4. 所有食物可以唔洗刻意執，肚餓只會扣血，唔會死

5. 主要執步槍，e.g. M4A1, SIG556, L85, HONEY BADGER

6. 唔等洗嘅步槍可以拆左排彈匣出黎，大部分彈匣都通用於其他步槍

7. 敵人未發現你可以試下行近啲先殺，易爆頭，一兩粒足以收頭

8. 善用藥物，盡量保持滿血，以免被收皮，建議藥物放快捷鍵

9. 善用盾 (Riot Shield/Wood Shield) 擋子彈，保護自己，建議盾放快捷鍵

10. 避免用錢復活角色同係商城買野，錢可儲起同其他玩家交易商城嘅野(平啲) or Skin

新手過來人有感:

開始果陣比人虐待真係幾慘
雖然我呢加都係，但情況有好轉

呢隻遊戲嘅真理就係要埋堆
三五成群出去冧友搶裝
唔小心奉獻左性命
就轉個頭返入去覆灼

如果覺得玩到冇目標
短期黎講緊係要儲齊彈藥
同人開片至少都準備好頭盔呀，盔甲呀，槍啦大佬
長遠黎講我想虐待返其他人

唔好灰心！堅持！

Q&A

Q: 唔課金玩得唔得
A: 得。

Q: 車點用？
A: 車只可以係 Beginner Server / Premium Server / Private Server 用，對住部車按實 F5 可以收返部車。

Q: 我得一個人，可以點玩？
A: 可以簡啲最少人嘅 Server，因為呢啲 Server 都係單人出團勝地，你得一個時人地都係得一個，自己安全執下野咁。

Q: Beginner Server 可以玩幾耐？
A: 72 Hours

Q: 點入 Official Server？
A: 係 Beginner Server 生存 1 Hour

Push

邊到有車揸

要搵 同得私ser premium 先用得 搵唔到就入rc group搵人車你 入面全部人都有車

搵咗半個map 都無

Beginner 無？

你入黎rc 問下佢地 有咩唔明 問得架啦 係beginner official ser冇得用車 但有得搵車 佢架車唔係就咁spawn 出黎 係一個好似riot shield 道具咁既樣 但隻色好明顯 你當車係道具咁啦

又有雙倍點數活動啦 而家34$HKD 玩到4個月會員 加上有團員準備開私SER俾大家刷下野快D入黎RC啦

有私SER了

點解勁近射條友都可以一D血都唔扣,係件甲超勁定外掛

點射法 有分重甲 輕甲 重甲減多D 同呢隻GAME 要描頭打唔係射唔死人架

[run] 有巴士搭

可以入RC搵我地